晚晚都諗起佢

我都係

我又諗起你老婆喇

發夢都見到佢

乜你想我拔出嚟咩？

唔知可以點 好想可以重新嚟過

gay？

黎幫我含